聽日升定跌？

星期五入左恒指call

收市後深港通終於5/12開通

恒指adr低水56點

咁星期一升定跌...點算

高開低收

係就好

平平

升

跌

應該跌2-350

小羊兒一出，22000走唔甩

點解跌

希望升，實情應該跌

升啦好嘛

大戶一定造鳩個市落去

100% 既事實

佢買左乖乖熊睇跌好似

咁大家放心啦